我朋友bf慳到自帶shake shake粉

慳到咁盡
我朋友可以點

Btw
可能係公仔麵粉
又幾好食食

好食咪得囉

執人地食淨嘅薯條執成一袋

二手飯

識嫁一定係嫁呢啲

都無蜜糖bbq 唔自帶點shake

公仔麵？
咪鹹撚到仆街

冇袋點shake

叫外賣咪有袋

關你撚事

陳世強你返屋企打炮做炮哥啦

好好笑

Shake shake 粉都要錢買 依家仲要賣晒蜜糖味